情緒莫名的拉扯 我還愛你呢

放唔低，唔辛苦架咩？

你同佢拍咗拖幾耐呀？

我愛佢 佢話其實好唔捨得我
啊...返嚟啦好無

就2年啦

放唔放得低唔係自己決定得到架

係我無打算放低
我知自己愛嘅係邊個啦

當傷心長時間圍繞住你晚時候好快你會好想放低
唔係因為啲咩 係因為真係會攰
我拍拖4年 最後因為自己搞到依加咁
我傷左大半年都仲會諗起想喊
但係依加都慢慢放低緊
但從來都唔係自己想放棄
共勉之